牙滿有野同大家講

咁未啫係唔會熄燈
冇呃大家bo

gphone好似都冇話係針對佢

水飯房軍師 vs 冷氣房軍師

係囉

咁咪即係證實咗, 唔熄燈影響在囚人士入睡作息

呢個係人權嚟

咁爭取囚權有何不對？